甩P真係推到POST?

我點樣推自己個POST都係推唔到

推 1

推2

推3

唔得嫁咩?